Data Peserta Sanbercode Bootcamp Laravel Web Dev
1. Nama: Aura Febriyanti Puspa Sari
2. Email: aurafebrianti1720@gmail.com
3. Akun Gitlab: Aura Febriyanti Puspa Sari (username : aurafebriyanti)
4. Akun Telegram: Aura Febriyanti Puspa Sari 